張超雄個D叫百屌知錯，而唔係百屌成材。 搞清楚唔該哂各位！

仲有今日記者會企係佢後面死撐佢個幾件都應該同張超雄一齊道歉

[721] 殲滅三毛行動

泛民經過今次應該要檢討唔好再重覆錯誤
心血少啲都畀佢嚇餐飽

林鄭漠視200萬遊行市民企硬唔撤回搞到咁大獲
依家出哂事佢點唔情願都迫住要扮聽民意
本身全世界共識係721出來企硬5大訴求
如果你無啦啦5大訴求之外額外搞其他野，例如今次個修正案
佢一同意你呢個叫價場運動就玩完

佢接受咗你修正案就可以有藉口話之前已經同你妥協過唔一定再接受埋5大訴求
政府可以話：喇，我已經聆聽兼接受民主派意見，我做緊實事㗎
外界都會覺得呢個修正案係泛民自己提出來，咁又真係又show到政府有聆聽你泛民意見仲接受埋喎
政府用超小嘅代價就搵到個下台階
咁同助攻佢將功補過有咩分別？
有人仲反駁話咁陳同佳案唔通唔理呀？
咁被拉嗰一大班義士唔使理呀？修正案重要定五大訴求重要？

結論：以群眾主流意見為準！唔好成日真心膠結果騎劫咗！